拜仁剩係識係德甲 蝦蝦霸霸 點解都有香港Fans?

依d垃圾波一年 對得最勁個兩隊記多蒙特 RB

主場對利物浦表現。仲衰過英超護級隊

班Fans 有冇驗過自己個腦？

一對利物浦 正義之師
就收曬皮

咁有人鐘意獨大屈機隊ga

樓豬識波

真

拜狗都叫風光過，鈀黎有fans咪仲搞笑

其實係利物浦勁姐
如果拜仁打阿妓曼狗呢啲垃圾晨早晉咗級啦

九國德國fans

初初以為rb 會燒錢大搞，打破壟斷

點知都係買幻幻

好難
德甲 老細 好似最多只可以得 49% 股份
冇話事權 邊個會大搞

PSG出局

樓主撐嗰隊連英超冠軍都未攞過
蝦蝦霸霸的機會都冇

有啲隊聯賽歐聯都柒下柒下都大把fans

攞到就話應份 壟斷 蝦蝦霸霸
攞唔到就話抵死 拆骨都輸
收皮啦

其實RB係50+1嘅例外，紅牛集團可以全權控制球會
所以唔係唔比你講，不過唔該做多少少功課先

hater點講都贏

早幾年歐聯入八強四強，今年球員換代踼得差左就俾樓豬講到成班波都係垃圾咁。
照咁講好多隊波都唔應該有fans。

死好命 阿仙奴